# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# Wantao Liu <vantao@aosc.io>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-17 18:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-15 21:24+0800\n"
"Last-Translator: Wantao Liu <vantao@aosc.io>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. Name
#: kdesktop.desktop.cmake:10
msgid "TDE Desktop"
msgstr "TDE 桌面"

#. X-TDE-Submenu
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:4
msgid "Set as Background"
msgstr "设为背景"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:7
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:12
msgid "Tiled"
msgstr "平铺"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:17
msgid "Center Tiled"
msgstr "居中并平铺 (Center Tiled)"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:22
msgid "Centered Maxpect"
msgstr "居中并按比例最大化 (Centered Maxpect)"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:27
msgid "Tiled Maxpect"
msgstr "平铺并按比例最大化 (Tiled Maxpect)"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:32
msgid "Scaled"
msgstr "拉伸"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:37
msgid "Centered Auto Fit"
msgstr "自适应居中"

#. Name
#: kdesktopSetAsBackground.desktop:42
msgid "Scale & Crop"
msgstr "缩放 & 裁剪"

#. Comment
#: kwebdesktop/kwebdesktop.desktop:2
msgid "TDE Web Desktop"
msgstr "TDE 网站桌面"

#. Comment
#: patterns/fish.desktop:2
msgid "Fish Net"
msgstr "渔网"

#. Comment
#: patterns/flowers.desktop:2
msgid "Flowers"
msgstr "繁花"

#. Comment
#: patterns/night-rock.desktop:2
msgid "Night Rock by Tigert"
msgstr "夜色中的岩石（创作者：Tigert）"

#. Comment
#: patterns/pavement.desktop:2
msgid "Pavement"
msgstr "街砖"

#. Comment
#: patterns/rattan.desktop:2
msgid "Rattan"
msgstr "藤条"

#. Comment
#: patterns/stonewall2.desktop:2
msgid "Stonewall 2 by Tigert"
msgstr "石墙 2（创作者：Tigert）"

#. Comment
#: patterns/triangles.desktop:2
msgid "Triangles"
msgstr "三角形"

#. Comment
#: programs/xearth.desktop:2
msgid "XEarth by Kirk Johnson"
msgstr "XEarth（创作者：Kirk Johnson）"

#. Comment
#: programs/xglobe.desktop:2
msgid "XGlobe by Thorsten Scheuermann"
msgstr "XGlobe（创作者：Thorsten Scheuermann）"

#. Comment
#: programs/xplanet.desktop:2
msgid "XPlanet by Hari Nair"
msgstr "XPlanet（创作者：Hari Nair）"
